操你媽的晚飯在譚兒子老三吃魚丸子五花肉米線和偏遠地區違法人員雞翅膀簡直就牛B死了

土匪雞翼

偏遠地區違法人員

即係咩

土匪

高汁

屌你老衲

cls

執法人員
全香港都係

sor原來係違法人員
不過一樣三萬個

牛B其實係邊個，成日見你提住佢死了

個體戶呢？